有冇2000左右手機推介比屋企人

如果可以唔想資料送中，唔想比中資賺
感謝大家

a50s, a70

最後都係made in china

LG (消失)/ ASUS

Pixel 3a/牙石

謝謝大家

nokia 7.2
牙石 舊款
三星 a8s / a60 果d

Nokia

a380

其實你知個答案

iphone 11

Nokia 7.2 無得輸，用Androidone，系統超乾淨

用得nokia或 3星中低階機 不如直接小米 紅米
反正都係大陸野

去衛訊 試玩下 啱先買

Xperia 10 plus，若然唔急。等1月開始流出Sony中階機消息
Sony中階台資手機廠代工單雖然都係M.I.C，總好過搵大陸廠貼牌。

手機牌子同中國最少關係嘅就得Sony

不過Sony電量就係敗北

nokia富士康oem都還可以，不過都走唔甩有過前科